九龍西 馮達浚： 退出晒之後仲有冇可以代表到民意嘅機關？ ／ 我入到議會都應該算係激進類

【九龍西 馮達浚】(第二部份）： 退出晒之後仲有冇可以代表到民意嘅機關？ ／ 我入到議會都應該算係激進類
#九龍西 #立法會選舉 #馮達浚 #2020立法會選舉
更多內容請關注► #區區Interview
▼ Follow #區區Interview
►►YouTube:
►►Facebook:
立即訂閱【區區interview】緊貼全港政治人物最新看法。

浚仔